---
title: "kaapadeva raapadeva song lyrics"
album: "Arjuna Phalguna"
artist: "Priyadarshan Balasubramanian"
lyricist: "Chaitanya Prasad"
director: "Teja Marni"
path: "/albums/arjuna-phalguna-lyrics"
song: "Kaapadeva Raapadeva"
image: ../../images/albumart/arjuna-phalguna.jpg
date: 2021-12-31
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/RGO1knazA0E"
type: "mass"
singers:
  - Mohana Bhogaraju
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edhemaina Kaani Raani Lera Pora
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edhemaina Kaani Raani Lera Pora"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meelaa Meere Saagipovaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meelaa Meere Saagipovaale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaavadeva Raapadeva Vetaadeva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaavadeva Raapadeva Vetaadeva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuv Maa Thode Kaaleva Devi Oo Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuv Maa Thode Kaaleva Devi Oo Oo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Ammorilo Dhamme Nuvvai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Ammorilo Dhamme Nuvvai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katthe Pattukuntaavo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katthe Pattukuntaavo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manduthunna Nippuravvai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manduthunna Nippuravvai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Dhoosukosthaavo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Dhoosukosthaavo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Vachheyy Vachheyy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Vachheyy Vachheyy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arjunudalle Vachheyy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arjunudalle Vachheyy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotteyy Kotteyy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotteyy Kotteyy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Phalgunudalle Kotteyy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Phalgunudalle Kotteyy"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jankaavante Mekalle Champesthaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jankaavante Mekalle Champesthaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panjaa Etthi Sye Ante Jai Antaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panjaa Etthi Sye Ante Jai Antaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pule Avuthaavo Bale Avuthaavo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pule Avuthaavo Bale Avuthaavo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Telchaali Nadumbiginchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Telchaali Nadumbiginchi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaavadeva Raapadeva Vetaadeva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaavadeva Raapadeva Vetaadeva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuv Maa Thode Kaaleva Devi Oo Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuv Maa Thode Kaaleva Devi Oo Oo"/>
</div>
</pre>
